1. buat database
	CREATE DATABASE myshop;
2. buat tabel
	CREATE TABLE user(
	id int(8) PRIMARY KEY AUTO INCREAMENT,
	nama varchar (255) NOT NULL
	)

	CREATE TABLE categories(
	id int(8) PRIMARY KEY AUTO INCREAMENT,
	nama varchar (255) NOT NULL,
	email varchar (255) NOT NULL,
	password varchar(255) NOT NULL
	)
	
	CREATE TABLE items(
	id int(8) PRIMARY KEY AUTO INCREAMENT,
	name	varchar(255)
	description	varchar(255)
	price integer
	stock integer
	category_id integer

3. masukan data pada table
	INSERT INTO `users`(`id`, `nama`, `email`, `password`) VALUES ('1,'Sumsang b50','hape keren dari merek sumsang','4000000','100','1'),('2','Uniklooh','baju keren dari brand ternama','500000','50','2'),('3','IMHO Watch','jam tangan anak yang jujur banget','2000000','10','1')

4. mengambil data dari DataBase
	1. mengambilkan data user tanpa passwordnya 
		SELECT `id`, `nama`, `email` FROM `users` WHERE 1
	2. mengambil data items
		a.query SELECT * FROM `items` WHERE price > '1000000';
		b.mengambil data item yang memiliki nama serupa SELECT * FROM `items` WHERE nama LIKE '%watch%';
		c.SELECT * FROM `items` RIGHT JOIN `categories` ON items.nama = categories.nama
5. mengubah data dari Data Base
UPDATE `items` SET price = '2500000' WHERE nama = 'sumsang b50'